一句講晒 連登有無愛

有
無

我覺得好有！！！！！

等睇第一個留言秒樓誰